\section{Die HR4YOU AG}

\subsection{HR4YOU -- Willkommen in „Silicon Timmel“}
\begin{frame}{HR4YOU -- Willkommen in „Silicon Timmel“}
    \begin{columns}[T]
        \begin{column}{0.55\linewidth}
            \begin{block}{Hard Facts}
                \begin{itemize}
                    \item Gründung im Jahr 2000
                    \item 110~Mitarbeiter
                    \item Anwendungen für das Personalwesen als \textbf{SaaS}
                    \begin{itemize}
                        \item \textbf{eSearcher} (Personalberatung)
                        \item \textbf{HCM} (Bewerber- und Personalmanagement)
                    \end{itemize}
                    \item Niederlassungen in
                    \begin{itemize}
                        \item Großefehn/Timmel (Entwicklung/Support)
                        \item Ebermannstadt (Marketing/Vertrieb)
                        \item und Oldenburg, City Office (Support)
                    \end{itemize}
                \end{itemize}
            \end{block}
        \end{column}
        \begin{column}{0.45\linewidth}
            \scriptsize
            \includegraphics[width=\linewidth]{img/hr4you-timmel}\\
            Standort Großefehn/Timmel
        \end{column}
    \end{columns}
\end{frame}
